你老味明明我先係o岩o既

做野最撚憎明明我個方法係o岩，但d仆街死牛一邊頸搞到一鑊熟

你老味，d廢氣輕過空氣，升到頂就左右散有幾撚難明
關撚左頂層廢氣入口，開左個抽氣由下層抽上鮮風lo
同我講感覺，感你老尾咩，唔係整濕手指測風向都唔撚識呀？

閱